m記經理要咩學歷同幾錢人工？

搵唔到工成5個月嗱，走投無路真係要做住先
利申，晒銀紙degree

有冇好心人可以答下小女子

好似要由卒做起

新年已經比班仆街親戚問到口啞啞

500 1 q

唔撚係掛屌你老味

屌你老母咩，ptgf行下街都＄200.1粒鐘啦

基本上唔洗學歷 由卒做起 好少機會空降

大學入去$12k 左右

有五萬，記得expected salary填多唔好填少，咁就唔會壓你價

唔撚係掛

m記經理都係高級打雜

後生做full time應該2~3 年升

係咪求其一間m記walk in apply就得

夠田得唔得，會唔會真係check

你講做散仔先？

係，記得直接搵餐廳經理，如果d低級經理話佢見，記得拒絕，唔係就會under佢，人工低一截

Hd最少
新入職13k+shift allowance+meal allowance
做得好可以升店長
利申m記district head

識唔識洗廁所？

廢柴，讀撚到大學都咁無用

點解咁睇唔開？

梗係叫啲part-time去做啦

我屌你老母咩

識人 SARS 時做 M 記濕鳩 MT
但己經轉左去內部做 Department Head ，應該好快會走人 。

HD以上入去in見習經理 13k 10hr 5day shift
唔駛洗廁所

正解

做銀行啦屌你 駛唔駛介紹?

聽日見工

見過三間都唔得

有冇車頭

你拎你老母張車頭相出嚟睇囉

點解要揀m記經理
做sales好過啦

女仔體能係咪易好多

咁臭串

暗瘡樣

同意，普通警察起薪點around21000

你幫你老豆影埋啦

可以諗諗嘅

唔使諗喇 睇你粗口滿天飛
入到去做女黑警啱曬囉

直接去搵m記寫字樓工啦
Middle manager 點都好pay過first line manager啦 應該係

Thx

笑撚死

補習/教書唔得咩

Call centre 例如政府果個 成人請人

以為有degree就唔洗做野?

應該一樣做死你

搵第二份好過啦

Yes 利申中學雞返過一個月m記個陣經理講 要做3-4年